消防巴絲請入

今日因工作關係入機場禁區，出返接機大堂沿途見機管局用鐵馬欄住走火通道其實有冇違例？

816 cash out day, 攬炒巴遮打集會
817 光復紅土, 教師遊行
818 民陣遊行

唔使研究有冇違！
你直接通知消防去檢查啦！
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

［一人一信］投訴香港國際機場客運大樓走火通道被阻塞

幫手推